想問下依家$700左右嘅中價brand有啲咩？

近排發現真係平到仆街好似u記嗰啲咁
一係貴撚到痴線

推

Cos

好似幾正
Thx 巴

Essentials fog?

Fog副線有禁平咩🤣🤣🤣

T shirt 差唔多啦

上網見到啲台牌幾好
唔似港牌禁淘寶

700蚊買咩至得㗎

Tee同褲

Beams

Fr2